代價唔夠大，共唔會比自由我地

而家有一個稱

左邊係國家穩定
右邊係香港民主自由

正常黎講中共係唔會開個先例比香港，原因係怕抗爭勝利既火種傳入中國，會引起骨牌效應，尤其而中國經濟轉差，已經去到影響民生既地步

如果你同泛民一樣覺得乞求中共就會得到施捨得到自由，唔該你上一頁

咁點樣先可以令佢唔比自由我地會大鑊過比自由我地？

兩個因素缺一不可

1，知道中共最唔想發生既野

我個人覺得中國經濟係好係壞，共產黨都係金字塔既頂層，經濟好酒池肉林，經濟唔好都係酒池肉林。所以佢地最唔想係比人係頂層拉落黎，重新洗牌。

2，比中共知道我地有能力拉佢地落黎

無論係傳播革命思想比基層（文宣革命思想，革命手法，提供物資或人力或渠道上既實際支援）
定扶植次要勢力（例如：在承諾自治既情況下，全力支持江派打倒習派）

我地既最高目標係獨立，最低要求係自治，如果浴火可以重生，咁就將火炎燃燒至每一個角落

寧作飛灰
不作浮塵

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

搵返我地既目標

向住終點跑

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

Push

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

最高目標唔係獨立
而係徹底摧毀共產黨
講真就算俾你獨立
只要一日共產黨喺度，佢都唔會俾好日子你過

推

Push, 面對現實打破困難